屌你老母港鐵你班爛臭閪幾時死呀！

你老母個臭化閪以前有故障已經好撚大獲！屌你老味個爛臭化屌閪而家個個禮拜整一獲 仲要獲獲繁忙時間先黎料！價就係咁加！屌拿媽閪港鐵正宗垃圾！生滋狗都唔撚屌你個爛化閪！

下？